[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3484)

我

slow

咪撚中 諗住心0

終於角細兩場

斯巴達快撚啲入

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

半3全2

買嗰三場都無波入

中硬

唔係買大呀

想知中大概有幾錢

希星要贏唔該

機會係零

地球係平

1:0

屌 高登仔果種廢

goallll 星堡

哥登堡

高登仔屌你咩

機會黎了

俄超角大是夢嗎

。。

斯堡可唔可以開大

無了

希星勁到!!

星堡好波

秒入

俄超半和想gel

高登仔

果然平手盤無好野

斯巴達

4c

希爾星堡都識贏波

希望半場完 見到斯巴達禁屌^^

高登仔cup硬

因為我買佐對家

場場呢d平手盤都係開得出廢個邊

傻仔

傻啦星堡反底日

到斯巴達下半場發揮了

狼反低

高登佬會輸波我食屎
不走數

定d 應該走到盤

半4全10好嗎

Lm

唔明有咩好驚入1粒都走盤 打和super

俄超半0全0

識波

留名睇食屎

呢幾日的確係
神戶 馬略卡 梅斯 錫菲聯

期待下一場

dllmch俄超兩隊死全家

惡

薩伊C堡對家FG

Ajax半主

奧甲？

唉，係要迫能死我？

水晶宮作應該唔係

奈梅亨x我狼allin

睇錯名屌 啲堡乜堡眼都花
係

勁過升班馬少少啦

Allin無入球

do what

ok

7.5s 可取

跟

屌咩又出lin

Ok thx

lin格 被換出

Ajax1-0

佐膠大波未

聽咗你講幾百次希望今次唔使食

殺堡

俄超真係好易 半和角細半細
又收三注

俾多5c

奧斯反CUP未

俄 阿 都成日開呢正瓣

希爾星堡✅✅✅
艾夫斯堡✅✅✅

7.5s

殺10

goallll

薩堡goal fk

奧斯快和波 我派200

1

高登仔 波杜開曬對家

lm

殺堡goal

快全主

555

唔好輸波啊高登仔

快手11

炸未

俄超-5c

Me

高登 波杜 針曬

高登快手追和

feel到2場走盤

Ok

反摩好似4x1 主隊
佐加-2

中到頭10抽1派100 上呀高登仔

哥登入未走盤都好

左膠

佐膠入波未啊

全開主潘森會goal了

23

左膠收油

訓超no goal 3x1

波杜追和反cup快

高登仔追和反cup未呀

屌你老mo

左膠咪撚玩野呀

斯巴達goal

6c

斯巴達!!!!

潘森goalll

話撚左

玩完

開曬主

又輸了 2:30 超重注 追數

全主係咪有人派

3串1主盤
2串1艾夫w 佐膠-2

波杜 高登

咩app

1:1都好啦走盤

想G

球探

Ajax

ajax 半大

Ajax1:1

全主 狠隊要了

2019年仲有人買上盤。。。 依幾日10場7場下盤

咁就半大 可以取消關注

禁屌又輸

陸軍落到讓半球真係嚇能死阿叔
斯巴達fg cashed

封搖完味8.5s高水買唔到

佐膠半2全。。。。。

高登左加各入一粒先

哥同波 邊隊會走到盤呢

2

佐膠唔喺半2全2禁仆街啊

收夠

死人高登仔

2:30 超重注 奧斯納貝克第一球

真曼點都買

中

同路

屌 高登堡你比我走盤得唔得

針啦

陸軍 高登 波杜上呀

連登大船高登又沉

高登我要走盤啊

7.5 9.5s 練心開始

睡超下半場唔撚識入波

佐膠終於

俄超俾多3c

佐膠

全主盤

左膠-2舒服到

求下你入啦高登走盤已經開心

Yy派了

哥登往績明明全勝 比粒嚟走盤得唔得

我要走盤啊高登

佢去左邊

屌..仲有冇機會啊

高登仔啪啪啪

左膠2.5b收錢

11了

1:1

左膠3

俄超俾多兩c

高登

高登仔終於生性

有 集氣支持

cup埋佢

波杜呢

波杜一齊追和啦

陸軍1:1

係，有平手你買？等輸啦

陸軍

屌你 玩走盤?

高登仔cup佢

有c未 垃圾

feel到波都走盤

波杜集氣呀

陸軍cup鳩佢

反CUP埋 打氣手足 光復香港時代革命

走盤已經滿足
當然反杯更佳

波杜

高登仔劇本來了 1:3 ft

不如平手全部走啦

1：2夠了

波入未

去呀波杜

我了

Ajax大波

俄超俾多兩C

波杜可唔可以刷一波角

信念

屌 全主未 想派

烏g比多粒啦。。

屌你老母

快Cup

陸軍 高登 波杜上呀
反CUP埋 打氣手足
光復香港時代革命

斯巴達快撚啲入
屌你老母

高登 波杜

more 2c

陸軍出Tg

斯巴達 星堡

集個靚氣 CUP埋食糊

高登仔似jump

8.5s

走盤就快啦趕下場呀屌你老母

波杜比返粒啦

Real

波杜和波撚狗未

-22222222

波杜比d力

me

俄超冇時間了 出兩個Cplz

封咁耐

高登仔 斯巴達快

下盤半格gel得未

封what

出左Tg

莫斯科gel

狂刷 任刷 你又刷我又刷

艾夫31

想搵野吹
有無簫

波杜10.5b已死

3:3gel

有無得乞？

-1 刷刷刷
大力刷

有幾日冇洗咸咸香香要唔要玩下

好想狂刷個口

全主未

錫個袋ok了

8.5b 10.5s
上阿

杜波真係打假

斯巴達12m

又上黎鳩up

俄假場波點搞

睇錯 無

齊數
刷埋10.5
刷刷刷
大大刷

杜波1-1 !!!!!!!!

波goal

屌

尼美根杯埋

打到攰 同你排未輸過。。。台服d友真心弱智。。。

煙霧彈

Ajax就連青年隊都廢過人

9.5s 頂住

平手盤 走哂盤

斯巴!

講數時間封

11

Spat’s 2:1

潘森！！

潘森！！！

2:1 屌

莫斯科gel得

薩普

追多左一注和波

俄超俾多1c

9.5s可唔可以頂下。。

勁共 潘森

高登仔 波杜上啊

打完啦 3場allw

好

屌你你搵我打銅牌點輸啊...
話晒阿叔都宗師

俄假放放下煙冇左訊號一有返就2:1

仆街薩普同星堡撚樣

笑4 陸軍都有人買

講數係咁

一場追完 另一場2:1

主隊tg有用

獌有無直播？

好勁 想做你條女

阿叔我單牌 carry唔撚到 話曬s3白金

屌你老母 台服d人on99

高登杯未

屌你老母 高登仔 波杜咁勁都平手同受讓 我唔撚信咁易

my home

叫陸軍 笑4 輸尻埋啦

lm 分500

波杜2c more ok?

No

星堡贏埋得不得

8.5b 10.5s 補唔補10.5b好

劇本早已預備 波社

差星堡 薩普

俄超9.5B cashed

星堡廢到 主場比人禁屌

一陣反CUP 2粒囉
陸軍 高登 波杜上呀
反CUP埋 打氣手足
光復香港時代革命

啲人好弱智推完一塔仲係條路戇鳩鳩
食埋巴龍都話要去守
真係要提示下佢地點做 唔係唔洗贏

刀女真係好撚屈 不過未改之前仲正 main

殺堡比多兩c!!!!
你又刷我又刷

高水入小小

9.5b cashed

屌你老母快撚d完啦趕下場呀

有無歐賽2

如果陸軍反杯 捐1000俾立場

左膠大波禁低水都唔比個全格

1000啦 想玩咩

高登佬我知你會入

俄角大

星堡和波收貨 薩普上力啦

1.59

薩

直。。。 一波流 攞咗巴龍起碼水晶。。 要守我食黎做乜

個隻貓

C呢！

星堡 薩堡贏波我食屎

死歌

for fun

依家得1.3狗也不屌

斯巴達2號Samuel GIGOT 真係癲癲哋，中堅變中鋒

下次玩散彈佬中路先

星堡 薩普贏波 去維祼跑一圈

陸軍追和

斯巴達勁到

海鮮貓

高登仔絕殺ok？

高登堡快入多球

即刻入
啪啪啪

陸軍12m

曼聯定狼隊

屌 又睇錯。。。

高登仔反了

達斯泰特

靚波

仆街

不如俾埋條命你啦

屌你星堡

布克1-0

高登仔!!!!!!!!!!!!!!!!!

mu is常識

曼！

咪入撚左囉
叫佢快d完場啦
趕下場狗咬狗呀

高登仔我愛你

ON9星堡

嚇撚死人咩

斯巴達快撚啲入

高登仔cup

比甲

高登堡有料

高登仔劇本

安心瞓了

11C Ft

炸啦屌

佢尻封。。。

半3全9

陸軍真goal

補幾

算啦

高登仔cuped

想打增高。。。

比個假波12m佢啦屌

林祖舜

今晚馬會良心發現 派錢啊

4

You？

有免費台？

哥登好波

想祼跑都冇

7.5錢已收

星堡真係好撚廢

有無人未block我？快d block 我開咗報假mode

推撚晒入狼隊盤

真係阿婆都識買

diu半細絕殺爆

笑撚死

波杜基林特上呀

降班算啦星堡

陸軍！！！2:2

平手盤呀尻

俄假角大goal

佐膠3:1

狼1:0！！！ 49000

有入咩

唔關事 我係話佢隊波廢

屌6x1竟然係斷殺堡

你今日傻撚左？

星堡絕殺派100

星堡龍門廢過街場猜龍

收嗲 有你資料 一係你自首 一係我報警

喂 咪撚 真係走左去睇睇

殺堡唔係輸半咩

yes

抵死啦咁貪心

雲條8穿1斷左

和波未大佬

快了

3x1斷陸軍

星堡

完 垃圾星堡長追隊家
原來又有垃圾曼既人係到

有冇狼隊盤同路

犬邊夠狼咬

建議大家block咗sana 條友真係唔識架喎2019仲報假on999依家興請查收

嘉倩

10c

又輸..想叫糊都唔得..10蚊都呃..

佐膠4:0 goal

高登仔同波杜真係咁著數

好彩炸

希爾星堡死全家

想要曼盤

開左？

頂。。爆9.5s。。

已經好勁下 但買雙真係...

2:2 未?

係 補4 94分30秒開

想下好 買就會輸

曼回到....

基本

仲得一條2串1

驚? 曼贏硬

本身想買大架屌..on99

曼連定狼

落m記食2手飯

快撚d去啦on9仔

狼狗大波波有冇機

記住食靚女食過個d

點解知

一齊？

陸軍絕殺未

我條6x1唔係殺堡都叫糊

比甲入未

岩岩check銀行record見到

烏德勒支青年隊
兩球完派$200
三球完派$100

2.5大都冇就on99

果次食個16歲大波妹過既雞翼骨
到而家仲未刷過牙

0射門

戒賭 下年見bye

支持

有冇手足曼連盤

我 買左10k

好唔好味

晏菲路之子 幾撚戇鳩先會改呢個名？晏菲路無英超

陳家倩我鐘意左你好耐

我支持曼

挪超10c?

狼fg

oc cup 3:2 派

對

係

一定好多牙屎

又

抵你分手

122

狼盤穩勝 提左你 輸左唔好喊

在

wtf

拿臣唔識教就咪撚返黎啦

傻gap咁樣爆9我

比甲半大派

狠得1.78

狼隊盤口熱得咁勁
要曼聯了

比下面我ok？

慢慢攻擊我 wfc

曼2.11

德乙同法乙主隊夠薑輸咗佢 唔想斷一關咁慘

無呀無呀

乖去食飯先

斯巴達未撚完？ 係咪想踢到聽朝

分手不知幾撚爽 好似放監咁
唔能洗俾人check住

法乙咁刷得既，明要輸了

狼得1.74
等即場算

重心 今晚好多人會we7會出現請查收 @1.10

達斯0射

自己話自己on9

呢個真
阻撚住我賭波八婆

來自星星的你

愈回愈愛要曼了

曼了

曼 正氣陣

外圍曼平手盤 all in

比甲 屌你老味呀

狼贏閪到咩我無錢買曼咋
曼贏唔到頭10抽1 下個月我請食飯

出面轉埋平手仲要曼咁傻豬

莎

曼FG

想放題

A

全世界都想我曼失分

你唔洗lm啦

唔要二手飯

我要兩餐
我窮 無飯開

想同auti食

就是大勝之日

燈仔

頭場俄假買主又比你笑
咪又係cashed

法乙9.5s 派100

比甲 騙你老味呀

莎
是咪又win哂

我有人群恐懼症

幫主我了

燈

我重心大

想同你做愛 得兩個人你ok？

曼角大有無人跟

Kingkong1-0

比曬重心你地 我曼真係100%

比甲 屌你呀

比甲垃圾波

8

莎莉睇tg

借錢賭會輸

我GAY篤桃 反對婚前性行為
最多互打飛機

開細財 要借搵我

曼連半場比兩球

華雷根俾多球唔該

應該好難下

曼禁屌

狼角細allin了 咁踢都有角乜都得

1c

狼隊盤100%啦...專打big 6買獌既可以訓先

勁過我

燈到

車路士2:0猁

2c

角角角

慢年要上榜首

49000 10.5-9

做乜q呀今日

屌你老母係咪要迫死我先安樂。。。

真係有依場 u23。。。

宇宙重心 曼 唔中可以去元朗m記搵我
搵條薯條你食

乖啦

有冇唐迪 高隆同獨立支持

法乙9.5s 派10000

入波果條友叫chelsea

認真 曼贏唔到 抽手足食飯

巴輸阿姨淪落都要踢u23。。。

Ajax2-2

等緊啦

gg 冇波入

block sana sin

歐賽2反cup ok?

咁能樣踢都有角？

呢場肯撚定打和

瑜兄

30分鐘6c 9.5細點頂 屌你老母 係就拿拿聲半場10c

hello~

明亮9.5s

狼or獌

仲有三場點部署

無買

佢中完兩次西兩場

法乙都半大

未諗

狼狗 都係狼行先
唔使講到咁白都知啦係咪啊

甘岡半大

獌

Gchi

金剛打巴黎都21啦 呢場最少456

各位手足聽日獨立隊踢完
一齊搶陳奕迅飛

買小小狼fg

Lm mememe

歐塞夠膽再刷角 輸撚死你啊

幾點開

明中兩場西兩場

差一關?

慣

9點
東亞卡

曼聯對板

點輸

我了
星

屌無東亞...

2.5s?

我呀星！！！！！

Gchi 力頂

加多注9.5s

好名 I like it

2隊未射過波?

同路我尾關9.5細 撚樣法乙

1-2

Mu 1.5/2b 抵屌 最少有一球

跪

星

歐賽2

黑雞

場英超踢緊乜撚野 0射？

何輝屌夠球證未

歐賽2屌壓比人入2球

兩隊妹能到
底都冇落過點解有2c

49000插夠水味

曼勁到

Goal

曼聯!!!

曼一射即入

笑4

狼NG

1:0 好靚

易到

0:1

狼隊臨尾落飛落到咁你估派錢

半大-1

揀1.5大好過9.5大

曼今年有機會冠軍

2.5B快入多2粒

高水曼原來派錢

左路發威 非同小可

49000勁到
狼針了

講咗曼 買狼個d去含啦

達斯cup抽一100

笑撚4 去食2手飯啦狼隊

sana巴

49000盤最後幾多？
中午買左1.97

2.11

。。。當鏝城流？

曼狗gelllllll

嘩屌 回咁撚多

講咗成日曼聯 點解都要買狼 獨特？

鏝無運

依d 90%波

獌gellll

上盤日

聽你講完買左fg 之後是能但

笑4 無錢d重心準撚過狗

即場平手可再追

一入角細即有角

咁入番大

鏝城起碼攞3季。。。

買埋第二球 睇睇先

入左8.5細

歐塞爾和到頭十抽一100 cup到200 聽朝睇

鳥2:1

曼狗後備力量唔夠人黎 曼城正選同後備都屈撚過西

留返半格俾me

我曼post已經分析咗點解曼一定贏平手 抵到

再入細

狼隊 FTW

猁都係 好勁。。。

your name

鏝板櫈深度真係

普巴過唔過真馬

兩隊a隊

買左無入球

you so funny

呢2隊鬥既姐

曼連入多粒未

上場又比熱拎到分

睇今季成績同冬季曼點買人 走機會好大

乖

var is shit 熱狗d得益多到

好想派錢

曼2nd有冇同路

雙曼同猁 熱 今季最有睇頭

你中過關 咪嘈

我啦

想訓 曼易到 第二球曼 拉車入波 預告比大家

乖 訓啦

覺得一陣獌會步車後塵

悶到 練下心算

預告返 今晚狼隊實和

咁勇

真 妹下妹下又輸

我了莎

覺得你好快多個細佬

近排d狗咁撚惡 緊係買狗贏啦

咁買曼2nd了

gchi

狼完全攻唔到
D波去到中場就斷 基本上冇射過波咁濟

估1比2，開大

想入狼反cup
但 買唔落手

但防守好 壓迫好強

曼好勁

小心，昨晚車仔上半場都係咁

睇波算啦

唔好。。。 曼100%波 你話我gel都係咁講

悶到

下半場再講

買下角球算

屌睇唔撚透沙拉正手定反手..

琴晚輕鬆扑中車仔和
今晚狼隊係時候都和

未用過 ib唔好用咩

我？你覺得呢？我曼聯fans

49000真係gel定都得

好想輸
10.5s點輸？

屌 係咁幫人gel頭

想買9.5b😑

我 你問人 我無一次買曼對家明知輸都會買

馬會派錢要識執

咩黎

普巴懶有型唔分邊入中路
狼隊上唔到去

s 100%

普巴玩開呢d

要vpn？

你條女比我帽咗

真獌 respect

15串1 中到真係c小姐幫我含撚都唔掂

thx

唔怪得要食二手飯

反摩 印咗49000波衫未

曼

開硬細

我無一次唔買鏝對家明知輸都會買

點解係88+1

法9.5s 抽1馬會ac

收皮啦上季鏝對家
上左車啦

唐迪拉

主客和因爲中左場水晶宮
今場想直屌狼w好彩

半大針

考下你d數學

屌你老母岩岩訓醒

狼 9.5s

訓醒咪訓醒囉唔洗屌人老母呀

買狼個d記住重心d 想輸無人怪你

曼連入未 入一粒我做曼迷一日

下半場80分鐘仲係0:1應該可以屌和

買唔撚到暴聯呀屌

買角細就好似你高潮左但係又要忍住唔射咁,直到90分鐘先至可以出火

召喚 假希望巴打

真！！！！！！！！！！！！

唐迪拉針

真!!!!!!!!法乙差兩角就爆

萬年角細而加射得啦

阿積士12m唔入俾人入

Ajax 3-3

冰撚住！！！

幫我gel爆 想訓

10場先買1場角細

想派星之力

就中了

樂遊

無事既

跟咗你

但跟埋你 買得$50

見你出水買咗個尾數跟 skip咗單雙反而中
星之力留個tg派你100

應該的 應該的

Japan!